出售NSS BAFS textbook

出版社EARSON

[elective] Frank Wood’s Financial Accounting 1

[elective] Frank Wood’s Financial Accounting 2

[compulsory] Frank Wood’s Introduction to Accounting

[elective] Frank Wood’s Cost Accounting (second edition)

[compulsory] Business Environment and Introduction to Management (second edition)

你老母

有意, study ig傾

有意tg:

出版社 PEARSON

兩三年前LIHKG係出post送BAFS書
你本Financial accounting 仲要係舊版，拎去回收廢紙算啦

你個version我讀個陣都係呢本
呢2年好似轉哂下面個款啦喎

教圖出我都話同你買，longman 全港最廢 dump 左佢算

Frank wood本垃圾 送都唔要

retake 3寶
最後1分鐘
joint us
朗文教科書

話說頭先攞咗最後果兩本(second edition果兩本)去收二手教科書書店度賣
賺咗30蚊
可能攞去旺角賣仲高啲價呀

最後1分鐘起碼叫雞精 肯死背都可能汁個2

朗文係教得垃圾

唔只bafs
econ書都係一樣垃圾